[nagare.commands]
celery = nagare.admin.celery:Commands

[nagare.commands.celery]
serve = nagare.admin.celery:Serve
beat = nagare.admin.celery:Beat
events = nagare.admin.celery:Events
status = nagare.admin.celery:Status
inspect = nagare.admin.celery:Inspect
control = nagare.admin.celery:Control
purge = nagare.admin.celery:Purge
report = nagare.admin.celery:Report
call = nagare.admin.celery:Call
result = nagare.admin.celery:Result

[nagare.commands.celery.inspect]
report = nagare.admin.celery:InspectReport
conf = nagare.admin.celery:InspectConf
query-task = nagare.admin.celery:InspectQueryTask
clock = nagare.admin.celery:InspectClock
ping = nagare.admin.celery:InspectPing
stats = nagare.admin.celery:InspectStats
scheduled = nagare.admin.celery:InspectScheduled
reserved = nagare.admin.celery:InspectReserved
active = nagare.admin.celery:InspectActive
revoked = nagare.admin.celery:InspectRevoked
registered = nagare.admin.celery:InspectRegistered
active-queues = nagare.admin.celery:InspectActiveQueues

[nagare.commands.celery.control]
revoke = nagare.admin.celery:ControlRevoke
terminate = nagare.admin.celery:ControlTerminate
rate-limit = nagare.admin.celery:ControlRateLimit
time-limit = nagare.admin.celery:ControlTimeLimit
election = nagare.admin.celery:ControlElection
enable-events = nagare.admin.celery:ControlEnableEvents
disable-events = nagare.admin.celery:ControlDisableEvents
heartbeat = nagare.admin.celery:ControlHeartbeat
pool-grow = nagare.admin.celery:ControlPoolGrow
pool-shrink = nagare.admin.celery:ControlPoolShrink
pool-restart = nagare.admin.celery:ControlPoolRestart
autoscale = nagare.admin.celery:ControlAutoscale
shutdown = nagare.admin.celery:ControlShutdown
add-consumer = nagare.admin.celery:ControlAddConsumer
cancel-consumer = nagare.admin.celery:ControlCancelConsumer

[nagare.services]
celery = nagare.services.celery:CeleryService
